原來文匯報已經變咗做免費報紙？

0705
沙田圍站
成棟任派
藍絲又可以圍爐打飛機

不嬲都係任派既啦